其實都唔駛甘驚隻肺炎啦

我見到街上差唔多100%口罩
就算有肺炎都唔會傳到出黎啦
你地咁驚青做乜？

利申：見到冇罩人會避開

到有解藥果日先唔驚

會去餐廳食野